真野惠里菜(4) 能夠勝任主演一職？

留名

菜菜最新CM

Making of

LM

我未睇

說什麼
當然能夠

見有人係上個post咁問咪提下

幫推

個post 頭………
不過我自己都唔得閒整
無資格話人
個標題幾好

兩個月後嘅post5你開囉

好
我得閒整下

搵到新post拉

勁難搵

search真野惠里菜咪得囉

你做乜唔開

我尋日想開發現有人開左

萌死人啦

太遲了
我一直都覺得你會開

小朋友菜菜

前日好眼訓唔想開

點解可以咁撚正

嚟我屋企做家務

Lm

如果菜菜成為人妻
著住圍裙煮飯仔

淨係著住條圍裙?

淨係著圍裙個d係雞
菜菜係唔會咁著

sor囉,講下笑啫😥

用emoji冇罪架😭😭😭

菜菜係小天使

5p垃圾

吾系甘牙=.=

做咩玩5p字玩到來依度

狗

薄餅玩先

我玩emoji咋,係你玩5P字

貼多幾張圖當無數

咁我即係貼多d圖就可以玩emoji?😁

菜菜圖係最治癒

我同意

做乜搞小朋友………

d打底厚到好似有條j係度咁

唔打底咪俾你班咸濕仔睇蝕

打到勁厚

有棍

玩腳，我可以

日本學生妹係呢款底底

早晨

腳，腰

有冇問過人地可唔可以俾你玩先

一鍵打包所有圖

我問過佢，佢話如果係我就得，其他人不了

條街好撚熱呀屌你老母

收皮ok

你地做乜嘈交

佢玩我老婆隻腳呀

今日好累唔貼圖,聽日先貼

等你

我老婆wo

薄餅打丁打到累

呢輯好過短髮look

不嬲都長髮正過短髮

短髮太智障

可愛同智障都唔識分

庇護工場走出嚟咁

你係咪平時對得d工友多覺得人人都你d工友呀,早d訓啦聽日你又要入餐具啦

咁串

講笑姐,鬼叫你話我老婆

唔講啦
瞓覺 聽日仲要起身入餐具

小器鬼

早

出發

係床

今日踩單車睇流星雨

溝撚死女

自己一個
船灣淡水湖等你地

影相post上黎

希望我部電話影到流星雨

搞成點

訓左冇去?

野菜老公唔係啲咁嘅人

唔出聲
唔通跌咗落湖？

連人帶車跌左落湖
唉濕撚晒,唉唔撚驚

J到出血

屌你地
大尾篤多人過旺角
睇到 好有中秋賞月feel

咁有冇影到

冇圖傾計冇計傾喎

影唔到流星

電話點影阿

早晨,忍唔住又要貼返呢張萌相出黎

用眼都睇得好辛苦
岀現一秒都無就無左

菜菜想食香腸

好核突囉你

菜菜成隻狗仔咁

就算係都係貓仔囉

有隻男人手嘅

咁大個頭似狗wo!

我幫菜菜整緊頭

張相我影既

Camman同化妝師

菜菜望緊我

FF撚

我係老公

又話對野菜冇興趣

菜菜

扯起左少少裙

原來呢度有佢post

而家J2播緊個套有佢

機動警察？

好想奶

隻腳一定好滑

Hentai

有得奶唔係唔奶下話

好耐無奶

你係從來冇奶過

我而家奶緊

CLS

我唔介意做菜菜隻狗

我唔介意做佢老公

你永遠不會成功

因為菜菜已經嫁左俾我

好多痴線佬

已經唔係秘密

短髮菜一樣咁靚

我一定會娶菜菜

小朋友

我去入餐具先

機動戰士

機動警察

咪一９樣

機動士兵

咩一鳩樣呀,唔尊重菜菜既演出

不過個名好似都係翻譯岀黎

咁人地係警察呀嘛,如果係機動戰直就變左高達

你似係嬲我講錯高達個名多d

我唔是動漫毒撚呀

你係明星毒撚

me too

我唔係好似會然Dxxxxx侵咁乜星都迷,我淨係迷菜菜
我是菜菜毒撚

唔是講緊你呀,唔好對號入座

呢個我好認同 佢都唔是認真鍾意

熟女av 菜菜

Dllm

DLLMH

做乜

👎👎👎

野菜老公

話菜菜av仲問我做乜?

真係似av cover 疏

係咪睇到傻撚左

仲要再講多次

搵人拉佢去打靶

Block佢

做乜鳩

放工

聽日放假
同菜菜去做gym

負皮

放飯

食完 30$

Ig踩單車張新相

時間就像乳溝一樣,擠一擠總是會有的

係咪出新寫真

好大

9月9號有得賣

新月曆

波波

我又要

訂

how

侵你又要

出嚟蒲下頭啫

開工

菜菜洋娃娃

返工啦就認真d做野啦

你係我老板

薄餅 有米

驚你俾人炒左養唔起菜菜日日去disneyland

唔怪得搵到咁多圖

如果我係老闆晨早包起左菜菜啦
仲得閒上黎貼圖咩

講到菜菜肯俾有錢佬包咁

靚仔+有錢

忍唔住自己都要拜一拜自己

無人會炒我

咪係

你當菜菜係咩人

今日放假

sor囉

菜菜呢排應該忙緊拍戲

菜菜ig

有片睇

已睇 扮可愛

咩扮 根本就可愛

點dl落來？

貼條IG link落去

好正

聽日打成日八號波OK?

同上次個八號一樣靠嚇,有乜理由聽日有機打8號今日仲未有風架

好岀奇咩！！

請食飯

我同菜菜食飯慶祝

對腳

唔靚

dllm

唔識貨

裸跑啦

好pure

掛得成先算啦

掛就一定掛 唔知掛幾耐

一定要掛到四點

薄餅去左祼跑?

搵我?

跑未

唔知你講咩

走數

辣殺

今日你實放假啦
我就等16：00至知

放假
16 00先知咩

佢應該係收6點,如果3點半落波佢都要返公司

yes exactly

今日又係擔遮菜

菜菜唔開心四點要返工………

跑未 記住直播

唔知你講乜呀

而家知未

死link睇唔到

找數祼跑呀薄餅

大家都愛菜菜,唔好自相殘殺,ok?

5 ok

大家放過薄餅啦

人話

做咩要咁好心

念在我平時貼咁多菜圖畀大家,冇功都有勞吖下話

咁又係………

好啦,咁你淨係裸下身跑啦

sd張裸照出來就算囉

係囉……一日讓一步
死罪可免………但係………

嗱咁啦...
跑第二度算啦
銅鑼灣啦

擔遮菜唔知好唔好食呢

最多比你係沙田跑

大家好

唔使瞓

你好

野菜個新IG profile picture 好正呀
可惜張圖細到梁國雄議員咁

原來改改條link就可以細圖變大圖

咁都發現到

好正啊

菜菜又做主角？

係呀

勁
希望今次好睇

竟然16個鐘冇人

我今日朝早9點開工,夜晚7點先食lunch，完全冇時間撳電話

夜晚6點嗰餐叫dinner

食完早餐之後個餐咪lunch囉

食pizza?

發現薄餅走數

已經丟淡緊件事

拎岀黎比人？

以基佬之心度直佬之腹

😍

😍😍

女神菜😍😍😍

薄餅繼續出圖 好快就冇人記得走數

短髮雖然幾qq
但係唔夠長髮好睇

長髮有女人味

j2 做緊

睇緊
菜菜又唔搽粉底

サトリ

到依家都仲記得果段野

好萌

第一張係咩

佢上季果套劇真係麻麻...
不過靠佢搭救

2018年月曆

低成本劇黎講算係咁架啦

早晨,今日返新工

咩類型

video production囉

呢兩個真係一有時間就會抽空一齊玩

孖公仔

單手除褲

休褲唔得既

真係好 菜菜有個好知己
Ig story唱k唱得咁開心

訓唔著………
七點要起身

好耐冇上過來

sad

玩厭菜菜

仲有三日就放假

仲有三日就先放假

薄餅

巫女菜

佢咩衣著造型都carry到，好可愛

靚

呢排出post密左

係早排舞台劇忙得滯少出post姐

自學緊日文幾年後娶菜菜

加油

你地都學定到時可以同我老婆傾下計

仲有九個鐘先放假

叫你老婆學廣東話同我傾計

仲傾計
叫佢入返廚房煮飯啦

喺d餸度落毒蠢啞你

唔得
我老婆你地唔掂得
最多叫佢介紹佢日本朋友比你地識

介紹結衣bb俾我

我唔會帶佢出嚟

青山走犯

放心得我老婆識結衣
你地識條毛

你又識菜菜條毛咩

[img]

點解唔post正面

我老婆……

背面有大屁屁

唔知做乜鳩既片

菜菜講野好好J

學識日文聽你老婆講野未?

又j野菜

識聽頭兩句

菜菜好親民

英女王都好親民,快d J啦

你女朋友都係

一齊j

J咩

得閒入黎丁一丁

你地女朋友

有無巴打知道點買
惠里菜9/9 新宿握手會嘅整理劵?
果幾日我喺東京
好想去

『真野恵里菜カレンダー2018』（ワニブックス）発売記念 真野恵里菜さん握手会 開催！

【イベント日時】2017年9月9日（土）イベント開始時間 午後1時～

好似派晒啦

唯有到時去大黑屋睇下

腳呀

我仲諗會當日先買

大黑屋係咩?有賣?

你去東京咩

係呀我老婆係果到

日本人老婆

賣飛賣優惠券嘅shop？

hi, 佢又唔早d講得東京有得賣 我上個星期係東京呀

類似啦
有黃牛飛車票入場劵賣

你成日都喺日本架咩

我最近幾個月係，遲d唔係lu

做野要去日本?

咁勁

邊有咁勁, 讀個Course 姐

都好勁啦

但唔知見唔見到菜菜

我想知薄餅巴係邊度睇到d整理劵賣晒?
如果冇晒我就唔去東京了

google translate完應該唔係賣晒,當我冇講過

不過我覺得到時都係賣晒
星期六要去搏下運氣

握唔到手都可以見到菜菜架話?
btw見到菜菜記住影相post上黎

日本人巴打

記得post 上嚟比大家睇

記得同菜菜講佢老公係香港等緊佢

推
訓唔著屌

攪咩嚟 訓唔到

我通常失業先會訓唔到

無野搞
可能臨訓聽歌睇日劇太hyper

菜菜新相好靚靚

冇圖?

好靚呀

菜菜係時候上位了

Click入去有片睇,好似個個星期都會有新片

已睇
菜菜呢排好多cm

呢個LOOK好靚

個妝都好睇

個人都好靚

個男人好柒

gay test fail

入手

唔好洗手

記得同菜菜講佢老公係呢個post等緊佢
叫佢黎香港

可唔可以同佢講香港都有人支持佢，期待佢主演更多日劇。

影完相po上黎please

個店員入面唔比影相
唔知會唔會有影相環節

btw
我買咗3本月曆
我自己應該keep一本
有無巴打有興趣，原價放

2018年？幾錢？
有興

2484 yen圍番即係17x港紙
有興我番嚟聯絡你

好呀 唔該曬巴打

聽日仲有冇

應該有喎
我個no.都唔係最後

Thanks巴
我聽日就去

你2個可以喺日本相認

兩個拖住手去握手會

買唔買到卷都未知

等睇直播

嘩

可以相認了

一定係型棍子

毒撚樣

條褲同對鞋一睇就知係好型棍子

屌咩
牛仔褲+用左4年既爛鞋，標準毒L look

相認之後 擺合照上嚟

陣間見啦巴打

都好型

影多啲現場相
BTW 菜菜新相

你幾點到 我着Mr.Children T-shirt

1230左右
我藍tee黑牛

藍tee黑牛
成個山p咁

死啦，顯得我毒上加毒

山下智久咁型同靚仔
潮人

已相認
排隊等入場

偽毒nk

記得俾呢個post 菜菜睇

菜菜個髪型個樣個妝把聲都好可愛
戒毒巴記唔記得佢着咩衫
死而無憾啦

完左啦

望住erina個腦一片空白

無講過野？

有
有同佢講我地香港嚟
香港有fans支持佢
叫佢加油
佢知我地香港嚟有少少surprise
跟住唔係好記得喇

多謝你地
菜菜終於知道我地嘅存在
開心到唔得左講咩

唔記得感受下佢隻手

佢surprise應該因為我地連番

為港爭光了

睇呢個post都覺得興奮

咁side

咩叫連番
菜菜隻手滑唔滑？
個身香唔香

這些機會

邊度仲有得買年曆

就樣同身材黎講。絕對可以勝任av女主

福音戒毒巴有多

仲有一本淨
手快有

男fans居多?有冇女fans?

目測
大叔60% U30-30% 女fans10%

連番姐係連續兩個或以上既Frd同偶像講野，講既野會有關連，令偶像記得自己

我淨係掛住望樣同講野，都唔記細節，不過菜菜個身一定香既

好似冇10%女

聞到
咁咪即係同菜菜好近,鳴呀

幾錢

我話唔記得喎

菜菜個身一定香，唔通臭咩

這些機會 我要加速學日文！！！
菜菜

無記錯嘅話巴打好似話友情價百七蚊

17x
你有有興等埋erina老公巴打一齊夾個時間交收

其實有幾大本

有興趣 留一本俾我唔該

薄餅居然無興趣

應該a4 size

我係驚太大本冇位放

我估都係細細本
間房而家用緊結衣果本

睇到有巴打去左見菜菜好興奮

放棄新垣結衣

我接收

菜菜月曆

呢排返工好忙少左貼菜圖

收到?

你有冇買多左呀

我都有責任

未
巴打應該未返香港

我聽日機

有, 不過我拆左兩個, 仲有一個要比其他人

我未拆
d相係咪就係instagram果d?

慢慢 唔急

類似Instagram同生寫果d

屌，好想要

影兩張黎望梅止渴please

好想做隻狗

好靚

個髮型好靚呀

披頭散髮

我老婆

無人出聲 推下先 tgif

菜菜老公 & 月形池 巴打
你地有無telegram?
約個日子拎本年曆比你地

今日去下白泥 熱死肯定

呢2日熱到仆街,我尋日戴住戴曬左個半鐘已經有個帽印係度

去下白泥做咩

個朋友死都要去
你係岀面拍野真係好慘
我行一陣已經想死……

睇同影日落………
車費都好貴

腿腿腿腿腿腿

好撚正

唔知又影緊咩

影親都咁少布

個髮型好少婦

菜菜媽媽
J唔落

好緊張
約左巴打交收菜菜

唔駛緊張
我唔會同你握手嫁喎

睇片好cute cute

twitter Q&A

有冇D有趣D既可以share下

真毒撚
巴打好健談
個月曆真係好撚正
會放係公司 等多啲人識菜菜

真係好Cute cute同二次元

我果個都係未開

好似冇乜.
有人問佢最近沉迷d咩?佢話tsum tsum.起身玩,得閒玩,訓前又玩
有人問佢有冇玩DQ?佢好似話sleep mode擺左係度,冇晒電熄左機,搞到冇左好多進度.好慘,應該點好?

我會放係枱面放到2018

今日開始將軍澳返工
侵

轉新工定咩

我過來搵你

Cum

山系少女

轉地點工作

野菜

摘走佢

將軍澳邊度

係我嘅

寶琳

正

ig 張圖

個笑容好正

好開心～

呢輯相最正

琴日菜菜係ig post果個story有無巴打cap左圖
睇完唔記得save低

我有 等等

賣萌菜

mk妹

屌,我miss左,完全冇睇到

你返工太忙

失業個陣想返工,返工個陣想唔撈

same
應該do part time till die最開心

行出LOOK

尾二個幅好可愛

開始冇人推

好鐘意佢個笑容

因為我同薄餅呢排有啲忙

忙到hihi

加油搵多啲

我打工架咋,做得多都冇用

係呢排忙到傻啫
屌

same

推,今日8個幾鐘全室外,實熱撚死我

上下水先

曬撚到我仆街呀今日

向戶外工作巴打致敬

你都係戶外

侵哥

菜菜幫手搵工

好似淨係調查?

推

指甲

兩日假都淨係去左岀面食飯

同女食?

Me2

新劇!新劇!新劇!

岩岩係ig見到,又可以睇到菜菜拍劇

原來菜菜係新劇度係女主角

同仔

乜鳩都無去過
淨係剪髮同買左部電話

上面啲菜菜圖好靚

有無detail

【エンタがビタミン♪】真野恵里菜、安田顕主演ドラマ『白い刑事』でハートの強い若手刑事役

テレビ朝日系で10月22日（午前10:00～11:50）に放送されるドラマ、日曜ワイド『白い刑事』に真野恵里菜が出演する。安田顕演じる主人公の刑事・相良修平とコンビを組むハートの強い若手刑事・渋谷美里役という重要なポジションだ。彼女が10月2日に『Erina Mano erinamano_official Instagram』で安田らキャストと和むオフショットを公開している。

本作は敏腕弁護士・相良修平（安田顕）が刑事に転職して警察署長・東谷慎一郎（小堺一機）に迎えられ、渋谷刑事（真野恵里菜）とともに予測不能な捜査を繰り広げる姿を描く。「冤罪だけは絶対許さない！」をモットーとする彼は刑事なのに容疑者の疑いを次々と晴らして“白く”してしまうのだった。

中山忍と遊井亮子も出演しており、真野は初共演ながら「お二人ともとても優しくて素敵でこの写真のように一緒にわいわいしてくださりました」と現場での1枚を投稿している。「そんな女子3人に付き合わされるヤスケンさん」というが彼もなかなか楽しそうだ。

そんな真野にフォロワーから「ヤスケンさんちょっとあのマイルドに言うとど変態だから気をつけてね 笑」とアドバイスもあったが、2人はドラマ『みんな！エスパーだよ！』（2013年）で共演しているので大丈夫だろう。

画像は『Erina Mano 2017年10月2日付Instagram「情報解禁になりました。」』のスクリーンショット
（TechinsightJapan編集部 真紀和泉）

咁啱嘅,我又買左新電話

Iphone?

Yes,之前部HTC用左年就已經勁多暗病

我又係啱啱換手機 不過係換HTC U11
前一隻HTC M8我用咗三年幾

如果有埋3.5mm

無3.5真係幾麻煩
但用果條線音質有提升
叫做有好有壞啦 俾我揀都係想要返3. 5mm

有米 我都係用Nokia 8 渣

仲用HTC
好似就賣盤

無保養

Google 買走啲人姐

而家焗用藍牙headphone

上台電話費claim公司✌🏻

咁有信心htc

但係買部電話無得claim 有米

上左台機價平到閪咁

公司咁都肯比

中秋快樂各位

中秋節快樂

中秋快樂

又係呢2個孖公仔

好可愛好萌

呢排佢興玩成熟高貴look

無人推post

靚！！！
我推！！

今日先係星期二…………

好辛苦

好大壓力

星期三了

我忙到無時間上連登

a

有新CM,菜菜個PAT

放工睇

仲未放工呀?

未 ot
搭完車沖埋涼可以訓

菜菜接到kao 廣告好勁

今晚睇

個pat好正 個pat好正 個pat好正

新CM好淫

菜菜好靚靚

真係好靚

唔知點解覺得怪怪地

因為特登突起個屎忽有啲變態

點解成日都星期日先打風？

靚菜菜

成個星期日冇撚左

岀去行街食野都仲有開

我一定唔夠膽俾隻咁既野搭上我膊頭

菜菜都大膽過你

菜菜咁多動物朋友

渣架

返工

早晨
日本凍到要著長袖衫囉

最低11度

咁涼爽

菜菜靚靚

咁耐冇上來都未爆

你又唔幫推

食屎啦你
利申 忙得制潛左陣水

野菜個IG story又有佢個靚樣睇啦

Thx

菜菜又扮QQ

扮韓妹

空氣瀏海

雖然我之前話最憎空氣瀏海,但佢呢個look真係幾cute cute

點解憎

我都覺樣衰

又有新動態～

久違留名

原來你仲在人世

唔知你去左邊
結衣套新戲你諗唔諗住睇

睇左受夠了！我要炒老細！
有啲悶 不過都有啲得著

睇完 同我想像中有啲唔同 不過都算ok

梗係睇
你唔係唔睇呀

唔睇,呢期梗係睇解憂雜貨店啦

睇左？

之前睇左小說,諗住過2日睇埋戲

準備睇
你呢

冇嘢 睇錯

agger
Saturday 睇

睇預告好似有啲無聊
無乜意欲

新垣結衣始終老啦
都係睇返戀空 花水木呢啲
又感動又靚女

輕輕一推

起身一推

野菜又九有IG story

菜菜上kinki kids個節目
堂本剛變左個大叔

今日播新劇

睇左未?

未

佢吸毒黎？

之前突發失聰入院.可能係壓力大

老左咁多
完全認唔到

反而堂本光一老左型過以前

佢以前靚仔好多
宜家老左又唔係型

我反而好憎佢以前個小白臉

唔知邊度有得睇

係wo
我都唔知

OT O到痴左線呀呢幾日

我都係啱啱放工

放假！！！

菜菜越來越正

個app改左版好難用

Hi,我就黎變人乾

搵份好就辭啦

呢份算幾好pay,但好chur

咁得啦好pay 就

尋晚12點收工,今朝再十點鐘返工十點鐘收工,聽日仲要瘋狂剪片

坐office

遲啲去泰國玩

收工

有冇人搵到菜菜新劇既熟肉

淨係知dailymotion有生肉,熟肉應該冇人譯

無人繹 viutv 又無

點至買到菜菜件tee

推下post先

菜菜和她朋友

好耐無見

忙呀嘛

得對波

pish

菜菜和朋友

邊個黎

miwa

無聽過

IG LIVE!!

睇緊

見到有人打:老婆我來看你

點解咁可愛

cap咗勁多圖

頭先有人叫撫子

miss jor ar diu

真係好萌

Saturday

Sunday rainy day

柴崎、真野恵里菜と真剣交際「アモール」結婚視野に１年前から遠距離愛

冇LU

仲要應該係真.畀人問到冇否應,只係笑.
同埋逃作者twitter祝佢可以幸福,佢like左

我其實係柴崎岳

柴崎岳?!!!
踢基達菲嗰個

long d

竟然係佢

yup

WTF

無可能架………

菜菜唔等我學好日文就同其他男人………

我會繼續追菜菜

推推

一封盤就無晒人

我又推下

就到2018 可以用菜菜個月曆

大家有冇睇君と100回目の恋

要開封了！！

無 太多劇睇
用mytv super
同viutv app 睇緊好多日劇

有冇推介

雙面醫生 俠飯 當家姐姐
呢排睇緊

明天 我要和昨天的你約會 推薦
我本身唔鍾意佢做戲
所以對都戲無咩期待
睇完就覺得好心酸同隱隱痛
女主角小松菜奈演技好好
好過桐谷美玲個啲好多

我睇完都搞唔清女主角條timeline 係點運作
利伸數學0分

依個要完全放空依家對時間既觀念先明到
我睇多都諗左好耐 究竟佢幅圖係咪完全解釋到

笑咗

解釋唔到啦 兩者相交照道理應該得一刻

菜菜新相

正撚到痴線!

真係好撚正
正過e 字頭本寫真！！

推下先

終於開咗嚟用

用

屌，菜菜真係好撚正

唔敢放岀黎用
會比屋企人知好怕羞

擺係office?

老細唔會比

嘩，正撚到

怕咩喎，敢愛敢認

識貨

不雅物品唔比掛

你掛左之後 可能老細見到會同你一齊

磨牙

有冇巴打睇過機動警察真人版

前排j2播過

點解冇人討論
有野菜喎

比人炒就有
我擺figured 都唔得

無興趣呢類型劇

睇過下短劇 cg真係好假

套野咁膠係咁上下

所以唔會睇
菜菜都無面俾

我想問一下那兒有菜菜寫真買，而那本值得一買，想買一本留來紀念

太古 銅sogo 信和 日本

Thanks 有沒有那一本寫真一定要買？

黎緊個本

其實本本都好撚正，gfable

呢個post都好耐冇圖

你做乜事

無問題 一日一菜菜

hi all

wow 真係差啲唔記得左你

老人痴呆?

野菜老公不嬲都係咁

個個都上返水

太耐無見你 仲拍緊av

我記得你啲野咪得囉

拍緊GV呀

等左咁耐都未有圖

你係主角？
其實有無諗過開創香港av 事業

#908

近排睇菜菜同佢啲動物朋友

我等緊你
最尾果張隔離果個咁似秋元才加

Google完 個髮形係幾似
佢係To heart 個男主角！！

呢兩張菜菜都好可愛

Thank you very much!! 咁我一定去買

薄餅係咪拍左幾年av
但仲係處男個d導演

呢集我有睇,超可愛

其實我拍過一次AV咋

其他時間都係拍 GV

GV

有無detail 認真

其實係拍AV女優,唔係拍AV,雖然都係冇著衫

wa...... 好正呀
邊個黎架
係咪睇到妹妹架

睇唔到妹妹,睇到lin頭

可惜無啪到……

幾日一菜菜

菜菜食我為佢做既便當

菜菜可否不要長大

呢張是咪舊圖,佢而家個髮型我唔鍾意

有啲似史泰龍

係舊菜菜
菜菜快要成熟嫁人去了

long d我唔睇好

人地係國腳

菜菜又同動物玩

好想做隻猩猩

老婆唔同我玩

因為你唔係猩猩

老婆仲成個細路女咁

老婆老婆,係你叫架咩?你識唔識踢波呀！

I am zero, Sorry
How can I get married with a Japanese girl

first you should speak 日本語 instead of English

ほんとりこめんなさい

ばかい

こねは真野エリカのじゃしんです

可愛い

もちろん

一陣再post 老婆ig story

老婆問我咁紥好無睇

ig story仲有張新啲嘅好靚

一般啦

好有仙氣

好低質

痴線學埋肥Ｃ啲野

做乜鳩
玩下啫

負評咗
反省下

幾時爆post

等等先！！

名花有主

影衰菜菜呀

菜菜嫁雞隨雞

菜菜有冇嫁右俾你?

嫁左

做左唔知乜大使

做gym 要好似日本仔咁fit

我兩個老婆竟然會一齊食飯 原來佢地兩個有交流

無人了 就1001

Sorry.....

貼多啲J圖咪有人囉

我會努力架啦

優雅菜

JJ IG有菜菜

又準備1001了